何君堯再搞文革 要求理大革走鄭松泰

立法會議員何君堯早前發表港獨「殺無赦」言論，令民主派及嶺南大學學生分別發起聯署，要求警方及律政司採取行動，並要求嶺大校方追究校董何君堯。不過何君堯在「自身難保」的情況下，卻於今日凌晨提出網上聯署要求辭去立法會議員鄭松泰，指鄭因「倒插」國旗及區旗案留有案底，不可再「荼毒學生」。

何君堯在聯署中指，根據普遍大學對教職員的行為守則要求，一旦教職員犯下刑事案件或留有案底，校方就有權進行聆訊及內部處分，最高刑罰為辭去教職。現時鄭松泰因案件留有案底，他認為校方應該辭去並且以後不再聘用鄭松泰，「以免學生受一個已犯案的人再在課室荼毒學生」。何君堯更在聯署中加入兩欄選項，包括「你同意以上的說明」及「你同意理大應辭去鄭松泰的教職」。不過兩欄均只可以填上「是的，非常同意」選項，不可以作出反對。

翻查理工大學資料，理工大學員工的聘用政策由校董會釐定，大學則需要為符合資格及合適的人士提供獲聘的平等機會。理大學生會於去年中引述理工大學專上學院講師劉小麗指，理大教職員守則未有指教師不能留有案底。劉小麗去年因公民抗命非法擺賣，被判阻街、無牌擺賣和加熱食物3項罪成。當時校方曾因劉涉嫌進行校外工作，有意舉行記錄聆訊，但最終取消。

有冇人可以照辦煮碗聯署要求律師會釘何君堯牌、嶺大褫奪何君堯校董資格？

照咩辦煮碗呀
建制做既野擺明係兩把尺架啦，佢哋根本唔使理任何人

涂謹申：何君堯不當言論程度未達要被剝奪議員資格

民主黨涂謹申雖批評何君堯言論，但認為剝奪議員資格應該十分嚴謹，而何君堯的不當言論未達此嚴重程度。邵家臻指何君堯的集會才是「好認真去做一啲好無聊既野」，無中生有。

何君堯﹕涂謹申係民主黨法律界「死剩種」

講起sound bite，何君堯噚日提到立法會具法律背景嘅議員時，話泛民以往喺議會嘅法律「top gun（精英）」無晒，形容民主黨涂謹申係「死剩種」，意指對方係民主黨唯一有法律背景嘅現任議員，言論繼續惹火。

何妖 vs 笠水狗

諗唔到撐邊個

我覺得任何事情都應該用同一把尺看待。今時今日既黃絲同藍絲好明顯就唔存在咁既情況。如果何君堯會因為一句失言而被禠奪議員資格，喺大學民主牆上貼嘲諷蔡若蓮同劉曉波標語既人唔係應該受到校方譴責同處分？如果大學民主牆上貼嘲諷蔡若蓮同劉曉波標語既人能夠以社會氛圍作為辯護理由，何生唔係都可以用相同既理由為自己既過失開脫？

柒完一次仲唔夠

算唔算干預他校校政

無鄭松泰有你咩？忘本！